飛機上，2個鐘後到，成架機一半客黑衫，有咩可以做？

其實架機少咗半客，平時好full
有咩可以幫到手？（上唔到圖）後補